cc台已經癲撚到指認老母係假既cctv係假既

痴撚左線
人地老母一貼身分證就炒撚到上月球

可以連身份證都可以假架
大陸公安乜撚野做唔出
6月9號以後 你仲當呢度係香港？

貼身份證=港共政府出假身份證
出真樣=點解之前唔出而家出？係咪整左容

咪分化我地魔法師 謝謝！

Cctai魔法師 公佢贏 字你輸

做人直接d

不利證據=假

真係做到藍友果種

樓主五毛

黃藍是政見

cc波台是良知

第N次波C大戰

林子健可以平反未

佢會貼身分證
我貼碌鳩出嚟啊